<h1>Template Red - Mountains</h1>
<p>E' stata realizzata una pagina statica con html,css e bootstrap, seguendo come riferimento un tamplate assegnato come reference da sviluppare. La gestione del responsive e delle animazioni sono state assegnate a libera immaginazione e sfogo di creatività. </p>

<a href="https://simonaroxananegri.gitlab.io/template_red_mountains/" target="a_blank">Sito Live</a>
